曖昧期間既行為去到邊

大家覺得曖昧期間 邊啲行為已經係最盡？
我淨係接受到拖 錫 攬
如果想再一步 就要一齊左先 始終過唔到自己個關

傾計

落仔

咁都忍得住冇身體接觸？

你識玩既扑埋都仲可以係曖昧緊

眼神接觸

可能我傳統 我係confirm左先會拖

識玩

之前真係拖錫過都唔一定係確定左
一定要開到口問先當係

係咪我太老土 kiss埋都係曖昧咩 可以確定關係啦掛

毒撚怕朋友都冇得做

結婚

咁翹手呢請人食波餅

疊膊頭

唔會變左好似兄弟咩

唔係咩叫曖昧

我硬係覺得要開口問左 先係確定左關係
就算拖攬錫 都可能係一時意亂情迷

拖攬鍚已經係拍左先做啦，未拍就做9成俾人玩啦屌

而家你係一齊左?

識玩搞到人心思思 究竟你當人係兄弟定咩

掂下手囉。擁抱？

兩個都係player

其實樓主你既界線都好清晰啦
如果再進一步的話都仲係曖昧既
咁拍唔拍拖同拍拖既分別係...？

冇對象只係諗起之前既經驗
最終拍拖都係有開口先當係confirm左

錫都係曖個級咋！

根據呢個定義，屌埋都係曖啫！啞嘅就仆街啦

膊頭掂膊頭

戴套係底線

我覺得拍咗拖先拖得

真，以前我做足最後都冇拍

但係 係對方冇咁諗？定係你最後縮沙？
覺得唔適合

其實曖昧呢樣野好主觀
有人覺得拖攬錫flirt就係
有啲人做齊上面都冇曖昧既感覺

屎眼都玩埋都可以係曖昧

in status咪又係多一個標籤啫，你情禾願黎一炮咪算囉

都係

到最後大家都係話而家咁咪幾好你係咪先?

曖昧一定要有嗰種心囉囉攣既感覺
有甜有酸有苦 成日都唔覆whatsapp你又會諗佢係咪對你無feel

摸頭算唔算

真 可能大家都慣左有人陪下
但唔想一齊既狀態

都算我都經常俾人摸頭
但好討厭呢個行為整亂我個頭

我而家都係咁既status

睇得好通透

扑埋

屌埋

女仔角度覺得如果對方係自己都有好感 未一齊拖錫攬都會受落 但係做左就一定代表確立關係

拍拖多野要顧呀。仲唔訓?

暖昧唔拖手

但扑完做返朋友定冇埋段關係先

唔明

去到錫仲係曖昧？

真人真事

痴線

咁係你有冇話唔扑佢？引佢想一齊

我都覺得好痴線 但係真人真事

我係男仔都係咁話,
曖昧果陣傾計就夠,
拖攬錫果啲要確認關係先

咁我諗個女仔係唔想有任何既relationship姐

到依家都係曖昧緊
成日都叫佢地不如一齊算

做愛

睇下你係咩原因拖囉

same 我係咪老了，依家啲後生原來會拖曖昧對象

雙味數字會員

扑野

睇點拖架啫

格劍

有冇拍過拖？

其實係個社會唔正常

利申 因為唔肯所以俾人reject過

因為對方會覺得你其實係咪唔鍾意佢
所以唔肯俾佢拖

都未拍拖點解要拖

冇

咁你都鍾意對方 係想一齊
點解唔俾對方拖？既然對方都主動拖你

有樣野真就喺驚表白會比人reject
只怪呢個社會太open,錫兩錫就算扑埋野都代表唔到啲咩
so what

順序唔啱

Stage 4

扑

唔係 我都覺 kiss都仲曖昧? 屌你kiss同告白有咩分別? 你會同個fd kiss咁嘔心??

經常

本來曖昧就已經係朋友以上
咁你會唔會flirt 你d fd啊

所以曖昧真係大曬 又唔洗負責

試過同個男仔曖昧 我幫佢含埋 最後無一齊到

邊個叫你含啊

對方表示仲唔確認心很累

未一齊都錫
fyi 西方社會有一套價值觀係錫仲緊要過扑嘢 原因要有精神交流先錫到
未一齊ask for more than拖手就已經多咗

可能我老土啦真係 曖昧對我黎講只到多d身體接觸同口頭上flirt kiss=confirm

情到濃時自動波

一齊左咪終成眷屬
冇咪最多fwb，一係就路人

你岩

特登單獨約出嚟食飯

笑死
樓主以為自己好保守
現實係拖錫攬已經超越左大部份人底線

真係接受唔到大家條底線囉

諗起友達以上既關係其實都幾慘

但係好似有個定律定乜，曖昧到最後多數都係收皮

咀完之後點

d好識玩曖昧既人好冇安全感
都可以同時同好多個啦

屌咗都唔代表係一齊

就係你呢啲仆街

唔問個一句 唔confirm段關係 你地點都只係曖昧關係 無論係咪扑咗野 扑咗咪頂多係fwb
利申真係拖過攬過錫過見埋對方屋企人 都冇一齊到

唔確定關係真係迷惑行為嚟
仲有拖手就當確定左關係嗰啲都係
利申試過比人拖左一段時間先知自己出左pool

more

咁你有冇同佢講返你想一齊咗先拖

樓主好細個？

畀like 佢嘅Facebook post

條EX同人地玩曖昧玩到去酒店幫人打飛機

true

扑野次數多到數唔清 成日都去爆房
但佢始終唔肯開口 我始終都唔係佢條女
你問佢佢會答緊係鐘意你啦 但漸漸我已經搵唔返當初鐘意佢既感覺
有發過脾氣唔想再咁曖昧 一係就直頭比我做你女朋友但最後都不了了之無左件事
欸有時覺得自己真係cheap過雞

拖實多過五秒-->confirm

點樣將你介紹俾佢屋企人, 話帶個朋友上黎食飯

真係有
估唔到咁普遍

唔係

唔多但有

今時今日真係扑左都可以仲係曖昧

唔知咩事，以前明明言語上撩下

而家追緊一個好好嘅女仔，未確立關係之前我都唔想拖住

以前一野拖埋去對方冇鬆手就當表白成功
乜嘢而家啲人咁玩法嘅咩

試過有女仔話好凍伸個咗隻手人我褸袋
我on99揸緊拳頭冇拖到
最後係㑌隻手包住我個拳頭

正唷

絲打似淫底
你條仔就爽啦

呢d唔係識玩 係攞命先岩呀大佬
做曬所有野 都唔係情侶 你話係悲定係好

樓主係咪同人曖昧完食左檸檬？

先後次序好重要

比人挨落膊頭

拖攬錫對男人來講已經好撚爽
同落club一模一樣
你鐘意可以扑埋野做fwb
但曖昧程度只會愈來愈弱
因為男人已經有晒佢想要既野

藍巴男人老狗扮絲？

手臂貼手臂

真 唔知做乜鳩

摸J摸西 揸波 都可以算係曖昧
最主要睇你係邊到識

個頭挨係對方個膊頭到

我以為依家都係

上床
但我仲未知對方有冇心想發展

一齊食早餐 / 買早餐放佢枱面

少少身體接觸ok
過馬路輕輕拉一拉住你會鬆手/ 飲同一杯嘢 曖昧期間呢d行為會搞到人心如鹿撞
返到屋企成晚諗住佢咁樣做係咪對我有好感
成件事好青春

樓上嗰d 又拖又錫又攬又扑 未係男女朋友都唔會做

其實扑嘢好少事 但拍拖好大件事

啜條女粒lin

用風筒吹賓周

小妹？

同房去旅行
試過一齊瞓
但最尾無埋牙

唉，同佢拖攬錫冇幾耐，佢就同第二個一齊左
原來佢只不過係玩吓姐，我卻當真......

咁做咩都可以用意亂情迷解釋啦
拖攬錫呢啲我只會比男友咁做
咁你有男友都會同異性朋友做呢啲事？

以為個男仔拖攬錫過就代表確認關係，點知有日佢可以話只係友達以上
傷心難過完，慶幸自己冇被呢種player食埋

條線清晰過post 入面所有人，欣賞

結紮

我都係拖攬錫已經係情侶先會咁

加一開心咁傾計

我識我女同事
佢同個男仔 係成班朋友前面拖住手 又攬又錫
但都係話自己單身

食藥無套中出

😌我地老啦

結完婚先拍拖

啱啊 所以曖昧時要保持理性
如果唔係俾人玩完真係好難過

拖 錫 攬都仲係曖昧

Agree

手臀貼手臀

如果女仔主動同個男仔有身體接觸 前提係個男對女都有好感咁個男係咪會小鹿亂撞

朋友唔係都會咩

有左男友 就唔會同其他人有曖昧
唔通你地口中冇身體接觸既曖昧
又可以同男友以外既人做咩
講得咁好聽 其實咪又係精神出軌
飛左自己條仔都係遲早既事

無錯

認真 呢個朋友關係都可以

係條囝同佢屋企人講有朋友上咗黎 聽到之後冇得唔gur 因為真係朋友黎

仲有攬下同錫下面...

至多挨下膊頭

咁你未屌埋囉

俾埋你錫仲想點，又唔係呃你咩，真貪心

怪就怪自己唔夠靚仔

所以你未拍唔到拖囉

大把都係架啦

拖攬錫都曖昧

拍拖太煩啦，爽下 開心過未算囉

支那拼音？